《瘟疫公司》 突然從中國 App Store 下架

今天，《瘟疫公司》從中國 App Store 下架，中國用戶更新該遊戲時顯示「開發者已從 App Store 移除此 App」。不過，在香港、台灣、美國等全球多個地區仍可下載及購買。

支人鍾意玩live

update得快

又有得揀 化武感染

我都笑唔出，香港人比支人累死，永遠無好帶契比香港

支那人玩緊現實版

Apple戰線

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

電腦版steam仲有㗎

全世界啦

瘟疫（公司）可防可控

出左更新梗係將舊版下架
有真人版唔玩, 仲玩手機版?

沒有電話 還是能玩瘟疫公司

遊戲下架

咁我就要download 啦

已經公測緊咪下架

又多粒子彈